1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
Коли викликається метод forEach на масиві, він приймає функцію з одним аргументом, яка буде 
виконуватися для кожного елемента масиву. Ця функція може приймати три аргументи: поточний елемент 
масиву, індекс поточного елемента та сам масив. Він потім викликає цю функцію для кожного елемента 
масиву, проходячи через нього від початку до кінця.


2. Які методи для роботи з масивом мутують існуючий масив, а які повертають новий масив? Наведіть приклади.
Методи, які мутирують існуючий масив:
push(): Додає один або декілька елементів в кінець масиву.
pop(): Видаляє останній елемент масиву.
splice(): Змінює вміст масиву, додаючи нові елементи або видаляючи/замінюючи існуючі.

Методи, які повертають новий масив:
map(): Створює новий масив, викликаючи задану функцію для кожного елемента вихідного масиву.
filter(): Створює новий масив з усіма елементами, які пройшли тест, заданий у вигляді функції.
concat(): Повертає новий масив, який складається з початкового масиву, до якого додаються один або декілька масивів або значень.



3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
Використання Array.isArray(), Перевірка через оператор instanceof.



4. В яких випадках краще використовувати метод map(), а в яких forEach()?
Метод map() краще використовувати коли потрібно:
Змінити кожен елемент масиву та створити новий масив на основі цих змін.
Виконати операції над кожним елементом масиву та зберегти результати у новий масив.
Перетворити один масив у інший за допомогою обробки кожного елемента.

Метод forEach() використовується, коли потрібно:
Просто перебрати кожен елемент масиву та виконати для нього певну дію, без необхідності створювати новий масив.
Виконати певну дію над кожним елементом масиву без зміни масиву.